[{
        "id": "1",
        "name": "Canal Campos-Maca\u00e9",
        "address": "Rua Comendador Jos\u00e9 Juli\u00e3o",
        "address_extra": "",
        "description": "Constru\u00eddo por escravos durante 17 anos, o Canal foi inaugurado em 1861 e possui cerca de 109 km de extens\u00e3o, sendo o segundo canal artificial mais longo do mundo.",
        "info": "O Canal passa pelas cidades de Campos dos Goytacazes, Quissam\u00e3, Carapebus e Maca\u00e9.",
        "latitude": "-22.10451385",
        "longitude": "-41.47272817",
        "open": "00:00",
        "close": "23:59",
        "circuit_name": "Circuito \u00c9tnico",
        "circuit_id": "1",
        "images": ["https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/canal\/1.jpg", "https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/canal\/2.jpg", "https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/canal\/3.jpg", "https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/canal\/4.jpg"]
    },
    {
        "id": "2",
        "name": "Museu Casa Quissam\u00e3",
        "address": "RJ-178",
        "address_extra": "",
        "description": "Criado pela Prefeitura Municipal em 2006, o museu foi resid\u00eancia do primeiro Visconde de Araruama e em seguida, de seu filho, o Visconde de Quissam\u00e3.<\/p><p>O im\u00f3vel estava em ru\u00ednas, mas foi totalmente restaurado e ambientado com decora\u00e7\u00e3o e m\u00f3veis dos s\u00e9culos XVIII e XIX. O museu conta com duas salas com memoriais descritivo e ilustrado e cat\u00e1logo impresso.<\/p><p><br><\/p><p>Ao lado do museu, \u00e9 poss\u00edvel ver um dos poucos exemplares de Baob\u00e1s no estado do Rio de Janeiro.<\/p><p>O baob\u00e1 \u00e9 um objeto de culto de religi\u00f5es africanas, a '\u00e1rvore da palavra e da sabedoria' \u00e9 nativa da ilha de Madagascar, mas est\u00e1 presente, mesmo que de forma discreta, no estado do Rio de Janeiro. H\u00e1 apenas tr\u00eas delas em territ\u00f3rio fluminense: no Jardim Bot\u00e2nico da capital, na Ilha de Paquet\u00e1 e em Quissam\u00e3.",
        "info": "<p>Aberto a visita\u00e7\u00e3o de quarta a domingo<\/p><p>Telefone: 2768-1332<\/p><p>E-mail: fcultura.quissama@gmail.com<\/p>",
        "latitude": "-22.100872",
        "longitude": "-41.476394",
        "open": "10:00",
        "close": "17:00",
        "circuit_name": "Circuito Hist\u00f3rico",
        "circuit_id": "3",
        "images": ["https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/museu\/1.jpg", "https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/museu\/2.jpg", "https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/museu\/3.jpg", "https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/museu\/4.jpg", "https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/museu\/5.jpg"]
    },
    {
        "id": "3",
        "name": "Fazenda Machadinha",
        "address": "Fazenda Machadinha",
        "address_extra": "",
        "description": "Tombada pelo Instituto Estadual do Patrim\u00f4nio Cultural (Inepac) em 1979, a Fazenda Machadinha possui valor hist\u00f3rico no que restou de sua casa grande, erguida entre 1853 e 1867, senzalas, armaz\u00e9ns e a capela em homenagem a Nossa Senhora do Patroc\u00ednio, constru\u00eddas em 1833.<\/p><p>A casa grande n\u00e3o p\u00f4de ser conservada, mas as senzalas foram restauradas e ganharam anexos que ainda respeitam a arquitetura original, onde descendentes de quilombolas ainda as fazem de lar.",
        "info": "<p>No local, funciona o Complexo Cultural Fazenda Machadinha<\/p><p>Telefone: 2768-9300<\/p>",
        "latitude": "-22.033643",
        "longitude": "-41.452752",
        "open": "10:00",
        "close": "17:00",
        "circuit_name": "Circuito \u00c9tnico",
        "circuit_id": "1",
        "images": ["https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/machadinha\/1.jpg", "https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/machadinha\/2.jpg", "https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/machadinha\/3.jpg", "https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/machadinha\/4.jpg"]
    },
    {
        "id": "4",
        "name": "Fazenda S\u00e3o Miguel",
        "address": "Rodovia QSM 007, Km 1,7",
        "address_extra": "",
        "description": "Fundada em 1858, foi a primeira moradia do Bar\u00e3o e Visconde de Quissam\u00e3. Vendida no fim do s\u00e9culo XIX, a fazenda acabou nas m\u00e3os do engenheiro franc\u00eas M. Bodaine, que construiu em 1908 o solar que hoje \u00e9 visitado. A casa \u00e9 rodeada de palmeiras e eucaliptos e abriga m\u00f3veis e objetos do in\u00edcio do s\u00e9culo.",
        "info": "<p>As visitas devem ser agendadas com at\u00e9 24 horas de anteced\u00eancia em ag\u00eancias de turismo da cidade<\/p><p>Telefone: 2768-1250<\/p>",
        "latitude": "-22.0993778",
        "longitude": "-41.5079971",
        "open": "10:00",
        "close": "17:00",
        "circuit_name": "Circuito Hist\u00f3rico",
        "circuit_id": "3",
        "images": ["https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/miguel\/1.jpg", "https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/miguel\/2.jpg"]
    },
    {
        "id": "5",
        "name": "Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria Conde de Araruama",
        "address": "Rodovia QSM 007, Km 1,7",
        "address_extra": "",
        "description": "Inaugurada em 1875, teve grande import\u00e2ncia para o munic\u00edpio por ter sido o centro comercial da cidade entre os s\u00e9culos XIX e XX. Foi construida para que o transporte de cargas e passageiros entre as propriedades a\u00e7ucareiras fosse mais r\u00e1pido.<\/p><\/br><p>Suas ramifica\u00e7\u00f5es possibilitavam o acesso \u00e0s fazendas de Mandiquera, Machadinha, S\u00e3o Miguel, Santa Francisca e outras.<\/p><\/br><p>Foi o primeiro local da cidade a ter telefone.",
        "info": "Telefone: 2768-9300",
        "latitude": "-22.0712509",
        "longitude": "-41.6053964",
        "open": "10:00",
        "close": "17:00",
        "circuit_name": "Circuito Hist\u00f3rico",
        "circuit_id": "3",
        "images": ["https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/conde\/1.jpg", "https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/conde\/2.jpg", "https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/conde\/3.jpg", "https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/conde\/4.jpg"]
    },
    {
        "id": "6",
        "name": "Fazenda Trindade",
        "address": "RJ 196, km 13, Quissam\u00e3",
        "address_extra": "",
        "description": "Conclu\u00edda em 1909, a sede da Fazenda Trindade tem o estilo dos chal\u00e9s rom\u00e2nticos do fim do s\u00e9culo XIX. Al\u00e9m da sede, encontram-se preservadas algumas moradias de colonos e uma antiga casa de farinha. Trabalhado em pedra m\u00e1rmore colorida, com um desenho que forma um rel\u00f3gio de sol, o terra\u00e7o fronteiro foi trazido da Casa de Capivari. Hoje, a fazenda, al\u00e9m de servir como resid\u00eancia, produz coco e abacaxi e possui cria\u00e7\u00e3o de gado.",
        "info": "<p><strong>Telefone:<\/strong> (22) 2768-1306<br><br><strong>Endere\u00e7o:<\/strong> RJ 196, km 13<br><br><b>Visitas:<\/b><br>As visitas devem ser agendadas com anteced\u00eancia nas ag\u00eancias de turismo de Quissam\u00e3.<\/p>",
        "latitude": "-22.1071124",
        "longitude": "-41.473509",
        "open": "10:00",
        "close": "17:00",
        "circuit_name": "Circuito Hist\u00f3rico",
        "circuit_id": "3",
        "images": ["https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/32-721a0.jpg"]
    },
    {
        "id": "7",
        "name": "S\u00e3o Manoel",
        "address": "RJ-196",
        "address_extra": "",
        "description": "A fazenda encontra-se em \u00f3timo estado de conserva\u00e7\u00e3o. Constru\u00edda no fim do s\u00e9culo XIX, a casa mostra aspectos do fim da era neocl\u00e1ssica e do in\u00edcio da era ecl\u00e9tica. Podemos observar isso nos arcos g\u00f3ticos da fachada a transi\u00e7\u00e3o.<\/p><p>Na fazenda ainda est\u00e3o m\u00f3veis e objetos da \u00e9poca, al\u00e9m de v\u00e1rias constru\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m antigas ao seu redor.",
        "info": "As visitas devem ser agendadas com anteced\u00eancia em ag\u00eancias de turismo de Quissam\u00e3",
        "latitude": "-22.0924758",
        "longitude": "-41.5756654",
        "open": "10:00",
        "close": "17:00",
        "circuit_name": "Circuito Hist\u00f3rico",
        "circuit_id": "3",
        "images": ["https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/manoel\/1.jpg", "https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/manoel\/2.jpg"]
    },
    {
        "id": "8",
        "name": "Fazenda Mandiquera",
        "address": "Rodovia QSM 006, Km 1",
        "address_extra": "",
        "description": "<p>O projeto original \u00e9 do arquiteto e empreiteiro alem\u00e3o Ant\u00f4nio Becker. A sede da fazenda \u00e9 um importante solar em estilo neocl\u00e1ssico<\/p><p>Inaugurado em 1875, a constru\u00e7\u00e3o \u00e9 considerada uma obra monumental para os padr\u00f5es da oligarquia canavieira da \u00e9poca.<\/p><p>Al\u00e9m de ter recebido a visita do Imperador Dom Pedro II, a sede da fazenda tamb\u00e9m foi loca\u00e7\u00e3o para os filmes O Coronel e o Lobisomem (2005) e Deu no New York Times (1987).<\/p><p>A Fazenda Mandiquera foi tombada pelo Instituto Estadual do Patrim\u00f4nio Cultural (Inepac) em 2007.<\/p>",
        "info": "Telefone: 2768-9300",
        "latitude": "-22.1191788",
        "longitude": "-41.516186",
        "open": "10:00",
        "close": "17:00",
        "circuit_name": "Circuito Hist\u00f3rico",
        "circuit_id": "3",
        "images": ["https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/mandiquera\/1.jpg", "https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/mandiquera\/2.jpg", "https:\/\/turismo-quissama.000webhostapp.com\/uploads\/lugares\/mandiquera\/3.jpg"]
    },
    {
        "id": "9",
        "name": "Orla II",
        "address": "Rua banana com chocolate e ma\u00e7\u00e3",
        "address_extra": "",
        "description": "Mercado lero lero lero lero lero lero",
        "info": "Lorem Ipsum dolor asium apmert",
        "latitude": "-22",
        "longitude": "22",
        "open": "08:00",
        "close": "20:00",
        "category_name": "Mercado",
        "category_id": "7",
        "images": []
    }
]
